[有片] 公安對被拘捕者拳打腳踢

🤚🦶

多咗一個

亲， 練緊跆拳嗎？

親，這是空手道

手足